msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-20 03:14+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: gene/tumour/browser/form.py:121
msgid "${count} Item created"
msgstr "${count} 条目已创建"

#: gene/tumour/browser/form.py:292
msgid "${count} Item edited"
msgstr "${count} 条目已编辑"

#: gene/tumour/browser/form.py:744
msgid "${count} Item state changed"
msgstr "${count} 条目转换状态"

#: gene/tumour/browser/import.py:523
msgid "${count} item(s) import failed."
msgstr "${count} 条数据导入失败。"

#: gene/tumour/browser/import.py:517
msgid "${count} item(s) import successfully."
msgstr "${count} 条数据导入成功。"

#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:130
msgid "${failed_percent}% Failed (${failed_rate})"
msgstr "${failed_percent}% 失败 (${failed_rate})"

#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:125
msgid "${success_percent} Success (${success_rate})"
msgstr "${success_percent} 成功 (${success_rate})"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:175
msgid "* zero or more character, ? one character"
msgstr "* 零个或多个字符, ? 一个字符"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:151
msgid "1. Boolean expressions"
msgstr "1.布尔表达式"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:164
msgid "2. Parentheses"
msgstr "2.括号"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:174
msgid "3. Wild cards"
msgstr "3.通配符"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:194
msgid "4. Phrase search"
msgstr "4.短语搜索"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:205
msgid "5. Mixed together"
msgstr "5.组合在一起"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:152
msgid "A sequence of words without operators implies AND. A search for 'carpet python snakes' translates to 'carpet AND python AND snakes'."
msgstr "无操作符的单词序列表示 AND 操作。如搜索 'carpet python snakes' 将转化为 'carpet AND python AND snakes'。"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:152
msgid "AND, OR, NOT(synonym a -)"
msgstr "AND, OR, NOT(同义符号'-')"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:72
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: gene/tumour/interfaces.py:306
msgid "Absorbance 260/280"
msgstr "吸光度260/280"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:479
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:392
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:292
msgid "Add NA data"
msgstr "添加核酸数据"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:367
msgid "Add Results data"
msgstr "添加结果数据"

#: gene/tumour/browser/versioning.py:16
msgid "Add change notes"
msgstr "添加备注"

#: gene/tumour/browser/versioning.py:17
msgid "Add change notes, note the notes cannot be changed."
msgstr "添加备注，注意备注无法更改。"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:342
msgid "Add detecting data"
msgstr "添加检测数据"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:317
msgid "Add library data"
msgstr "添加文库数据"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:267
msgid "Add sample data"
msgstr "添加样本数据"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:18
msgid "Advanced search instructions"
msgstr "高级搜索用法"

#: gene/tumour/interfaces.py:466
msgid "After steps time must be greater than or equal to the previous steps time"
msgstr "后一步骤时间必须大于等于前一步骤时间"

#: gene/tumour/interfaces.py:144
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:512
msgid "Alert: delete data!"
msgstr "警告︰删除数据！"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:33
msgid "All"
msgstr "全部"

#: gene/tumour/browser/import.py:538
msgid "An error occurred, and the operation aborted."
msgstr "发生错误，操作中止。"

#: gene/tumour/browser/form.py:477
#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:23
#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:58
msgid "Analysis Results"
msgstr "分析结果"

#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:78
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: gene/tumour/handlers.py:108
#: gene/tumour/interfaces.py:129
msgid "Barcode"
msgstr "条码"

#: gene/tumour/browser/form.py:59
#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:19
#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:48
msgid "Blood Sample"
msgstr "样本接收"

#: gene/tumour/browser/form.py:150
#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:522
#: gene/tumour/browser/versioning.py:52
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: gene/tumour/browser/form.py:600
#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:397
#: gene/tumour/interfaces.py:1235
msgid "Change Steps"
msgstr "更改步骤"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:454
msgid "Check error"
msgstr "检查错误"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:451
msgid "Check for data errors"
msgstr "检查数据错误"

#: gene/tumour/vocabulary.py:13
msgid "Chemotherapy"
msgstr "化疗"

#: gene/tumour/browser/form.py:465
#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:22
#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:55
msgid "Computer Detecting"
msgstr "上机检测"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:519
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: gene/tumour/browser/import.py
msgid "Constraint not satisfied"
msgstr "约束不满足"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:165
msgid "Control search order with parenthetical expressions"
msgstr "用括号表达式控制搜索顺序"

#: gene/tumour/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Copy Number Variations Control Panel"
msgstr "流产组织系统控制面板"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:122
msgid "Creation time"
msgstr "创建时间"

#: gene/tumour/browser/restore.py:49
#: gene/tumour/interfaces.py:1252
msgid "Data compression"
msgstr "数据压缩"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:425
msgid "Delete Records"
msgstr "删除记录"

#: gene/tumour/browser/templates/backup.pt:35
msgid "Depending of the number of tumour in your portal, it may take a <strong>really</strong> long time for the task to be done. Stay calm, be patient and check your logs for progress-information."
msgstr "取决于站点中Tumour的数量，可能需要花费<strong>很长时间</strong>才能完成。请保持冷静，耐心等待，并检查进度信息日志。"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:332
msgid "Detecting"
msgstr "检测"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:195
msgid "Double-quoted text implies phrase search"
msgstr "双引号括起来的文本表示短语搜索"

#: gene/tumour/browser/import.py:126
#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:66
msgid "Dry run mode"
msgstr "模拟执行模式"

#: gene/tumour/interfaces.py:384
msgid "ES instrument number"
msgstr "ES仪器编号"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:297
msgid "Edit NA data"
msgstr "编辑核酸数据"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:372
msgid "Edit Results data"
msgstr "编辑结果数据"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:347
msgid "Edit detecting data"
msgstr "编辑检测数据"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:322
msgid "Edit library data"
msgstr "编辑文库数据"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:272
msgid "Edit sample data"
msgstr "编辑样本数据"

#: gene/tumour/interfaces.py:83
msgid "Email notification"
msgstr "Email通知"

#: gene/tumour/browser/import.py:180
msgid "Excel data format error. Please correct it and retry. Error: expected ${expected} - got ${got}."
msgstr "Excel 数据格式错误，请修正后重试。错误︰预期 ${expected} - 得到 ${got}。"

#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:42
msgid "Excel file"
msgstr "Excel 文件"

#: gene/tumour/browser/import.py:195
msgid "Execution results"
msgstr "执行结果"

#: gene/common/profiles/default/workflows/genetic_testing_workflow/definition.xml
msgid "Experiment abort"
msgstr "实验中止"

#: gene/common/profiles/default/workflows/genetic_testing_workflow/definition.xml
msgid "Experiment failed"
msgstr "实验失败"

#: gene/common/profiles/default/workflows/genetic_testing_workflow/definition.xml
msgid "Experiment success"
msgstr "实验成功"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:438
msgid "Export OT Dilution"
msgstr "导出OT稀释表"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:432
msgid "Export Records"
msgstr "导出记录"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:108
#: gene/tumour/interfaces.py:279
msgid "Extraction time"
msgstr "提取时间"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:70
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: gene/tumour/browser/form.py:491
#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:406
#: gene/tumour/interfaces.py:1227
msgid "Failed Redo"
msgstr "失败重做"

#: gene/common/profiles/default/workflows/genetic_testing_workflow/definition.xml
msgid "Fallback private"
msgstr "回退保密"

#: gene/tumour/browser/import.py:173
msgid "File type not supported."
msgstr "不支持的文件类型。"

#: gene/tumour/interfaces.py:113
msgid "Filter condition"
msgstr "过滤条件"

#: gene/tumour/browser/import.py:132
#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:75
msgid "Force all success"
msgstr "必须全部成功"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:16
msgid "Full-text search"
msgstr "全文搜索"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:23
msgid "Full-text search, Enter to submit"
msgstr "全文搜索，回车提交"

#: gene/tumour/interfaces.py:243
msgid "Glass inspection(Percentage of tumor cells/tumor cells)"
msgstr "玻片质检（肿瘤细胞含量/肿瘤细胞占比）"

#: gene/tumour/interfaces.py:84
msgid "If selected, enabled step change Email message notifications."
msgstr "如果选中，启用步骤变更Email消息通知。"

#: gene/tumour/interfaces.py:71
msgid "If selected, the sent SMS notification to user."
msgstr "如果选中，发送用户短信通知。"

#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:83
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:29
msgid "Import Excel file"
msgstr "导入Excel文件"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:287
msgid "Import NA data"
msgstr "导入核酸数据"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:362
msgid "Import Results data"
msgstr "导入结果数据"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:337
msgid "Import detecting data"
msgstr "导入检测数据"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:312
msgid "Import library data"
msgstr "导入文库数据"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:262
msgid "Import sample data"
msgstr "导入样本数据"

#: gene/tumour/browser/import.py:386
msgid "Import successful: ${sample_title} ${sample_value}; "
msgstr "导入成功: ${sample_title} ${sample_value}; "

#: gene/tumour/interfaces.py:151
msgid "Inspection item"
msgstr "检测项目"

#: gene/tumour/interfaces.py:156
msgid "Inspection method"
msgstr "检测方法"

#: gene/tumour/configure.zcml:36
msgid "Installs the gene.tumour add-on."
msgstr ""

#: gene/tumour/browser/import.py:502
msgid "Invalid import steps."
msgstr "错误的导入步骤。"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:307
msgid "Library"
msgstr "文库"

#: gene/tumour/browser/form.py:453
#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:21
#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:52
msgid "Library Construction"
msgstr "文库构建"

#: gene/tumour/interfaces.py:330
msgid "Library barcode"
msgstr "Barcode"

#: gene/tumour/interfaces.py:335
msgid "Library concentration (NG/UL)"
msgstr "文库浓度（ng/ul)"

#: gene/tumour/interfaces.py:341
msgid "Library construction operator"
msgstr "文库构建操作人"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:112
#: gene/tumour/interfaces.py:324
msgid "Library construction time"
msgstr "建库时间"

#: gene/tumour/interfaces.py:346
msgid "Library kit lot number"
msgstr "文库试剂盒批号"

#: gene/tumour/interfaces.py:351
msgid "Library location"
msgstr "文库存放位置"

#: gene/tumour/browser/import.py:194
#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:470
msgid "Line number"
msgstr "行号"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:187
msgid "Matches words that like 'apple' 'able'"
msgstr "匹配单词像 'apple' 'able'"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:185
msgid "Matches words that like 'book' 'back'"
msgstr "匹配单词像 'book' 'back'"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:183
msgid "Matches words that like 'oad' 'odd'"
msgstr "匹配单词像 'oad' 'odd'"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:189
msgid "Matches words that like 'seek' 'speed'"
msgstr "匹配单词像 'seek' 'speed'"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:125
msgid "Modification time"
msgstr "修改时间"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:478
#: gene/tumour/handlers.py:113
msgid "Modify time"
msgstr "修改时间"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:421
msgid "More"
msgstr "更多"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:418
msgid "More actions"
msgstr "更多操作"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:282
msgid "NA"
msgstr "核酸"

#: gene/tumour/browser/form.py:432
#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:20
#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:50
msgid "NA Extraction"
msgstr "核酸提取"

#: gene/tumour/interfaces.py:285
msgid "NA Extraction Type"
msgstr "核酸提取类型"

#: gene/tumour/interfaces.py:300
msgid "NA concentration (NG/UL)"
msgstr "核酸浓度（ng/ul）"

#: gene/tumour/interfaces.py:317
msgid "NA extracting operator"
msgstr "核酸提取操作人"

#: gene/tumour/interfaces.py:312
msgid "NA extraction kit lot number"
msgstr "核酸提取试剂盒批号"

#: gene/tumour/interfaces.py:294
msgid "NA plasma volume(ml)"
msgstr "核酸血浆体积(ml)"

#: gene/tumour/interfaces.py:288
msgid "NA type"
msgstr "核酸类型"

#: gene/tumour/interfaces.py:134
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: gene/tumour/vocabulary.py:53
msgid "Negative"
msgstr "阴性"

#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:88
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: gene/tumour/browser/templates/backup.pt:83
msgid "No content to backup."
msgstr "没有要备份的内容。"

#: gene/tumour/browser/import.py:137
msgid "No files were selected."
msgstr "未选择任何文件。"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:229
msgid "None"
msgstr "无"

#: gene/tumour/browser/templates/backup.pt:34
msgid "Note"
msgstr "提示"

#: gene/tumour/browser/versioning.py:44
msgid "Note has been added."
msgstr "备注已添加。"

#: gene/tumour/browser/versioning.py:47
msgid "Note has not been added."
msgstr "备注未添加。"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:175
msgid "Note though that wild cards cannot be at the beginning of a search phrase. '?ope' is an illegal search term and will be ignored."
msgstr "注意通配符不能在搜索短语开头。'?ope' 是非法的搜索词，将被忽略。"

#: gene/tumour/interfaces.py:379
msgid "OT instrument number"
msgstr "OT仪器编号"

#: gene/tumour/browser/import.py
msgid "Object is of wrong type."
msgstr "类型错误"

#: gene/tumour/interfaces.py:176
msgid "Pathological diagnosis"
msgstr "原病理诊断"

#: gene/tumour/interfaces.py:181
msgid "Pathological number"
msgstr "原病理号"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:66
msgid "Pending"
msgstr "待审"

#: gene/tumour/interfaces.py:269
msgid "Plasma location"
msgstr "血浆存放位置"

#: gene/tumour/interfaces.py:274
msgid "Plasma separation note"
msgstr "血浆分离备注"

#: gene/tumour/interfaces.py:91
msgid "Please fill out an integer range: 1-365"
msgstr "请填写一个整数，范围：1-365"

#: gene/tumour/browser/templates/backup.pt:57
msgid "Please note that data compression will increase this time."
msgstr "请注意，数据压缩会增加处理时间。"

#: gene/tumour/interfaces.py:1236
msgid "Please select a new steps."
msgstr "请选择新步骤"

#: gene/tumour/vocabulary.py:54
msgid "Positive"
msgstr "阳性"

#: gene/tumour/interfaces.py:356
msgid "Post capture concentration (NG/UL)"
msgstr "捕获后浓度(ng/ul)"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:64
msgid "Private"
msgstr "保密"

#: gene/tumour/interfaces.py:428
msgid "Quality control document"
msgstr "质控文档"

#: gene/tumour/vocabulary.py:33
msgid "RNA"
msgstr "RNA"

#: gene/tumour/vocabulary.py:14
msgid "Radiotherapy"
msgstr "放疗"

#: gene/tumour/browser/import.py
msgid "Raised if the Validation process fails."
msgstr "验证失败"

#: gene/tumour/interfaces.py:205
msgid "Received address"
msgstr "报告接收地址"

#: gene/tumour/interfaces.py:195
msgid "Received operator"
msgstr "接收操作人"

#: gene/tumour/interfaces.py:200
msgid "Received phone"
msgstr "接收人电话"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:100
#: gene/tumour/handlers.py:112
#: gene/tumour/interfaces.py:221
msgid "Received time"
msgstr "接收时间"

#: gene/tumour/interfaces.py:90
msgid "Record Expiration days"
msgstr "记录过期天数"

#: gene/tumour/interfaces.py:98
msgid "Record expiration notification user group"
msgstr "记录过期通知用户组"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:448
msgid "Recovery data"
msgstr "恢复数据"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:403
#: gene/tumour/interfaces.py:1228
msgid "Redo failed item"
msgstr "重做失败的条目"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:411
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: gene/tumour/browser/import.py
msgid "Required input is missing."
msgstr "缺少必需的输入"

#: gene/tumour/interfaces.py:417
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: gene/tumour/interfaces.py:433
msgid "Result detail"
msgstr "结果详情"

#: gene/tumour/interfaces.py:423
msgid "Result information"
msgstr "结果信息"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:357
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: gene/tumour/browser/search_view.py:80
#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:62
#: gene/tumour/interfaces.py:1049
msgid "Review state"
msgstr "状态"

#: gene/tumour/interfaces.py:70
msgid "SMS notification"
msgstr "短信通知"

#: gene/tumour/interfaces.py:76
msgid "SMS text"
msgstr "短信内容"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:257
msgid "Sample"
msgstr "样本"

#: gene/tumour/interfaces.py:232
msgid "Sample note"
msgstr "样本接收备注"

#: gene/tumour/handlers.py:107
#: gene/tumour/interfaces.py:124
msgid "Sample number"
msgstr "样本编号"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:253
msgid "Sample receiving"
msgstr "样本接收"

#: gene/tumour/interfaces.py:227
msgid "Sample size "
msgstr "样本量"

#: gene/tumour/interfaces.py:237
msgid "Sample source"
msgstr "样本来源"

#: gene/tumour/interfaces.py:210
msgid "Sample type"
msgstr "样本类型"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:96
#: gene/tumour/handlers.py:111
#: gene/tumour/interfaces.py:215
msgid "Sampling time"
msgstr "采样时间"

#: gene/tumour/browser/form.py:129
#: gene/tumour/browser/versioning.py:26
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:469
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:52
msgid "Select the Excel file, click here to ${download} import template file."
msgstr "选择Excel文件，点击${download}导入模板文件。"

#: gene/tumour/browser/restore.py:50
msgid "Select this option if you want the data compression"
msgstr "择此选项，如果你想要数据压缩"

#: gene/tumour/interfaces.py:1253
msgid "Select this option if you want the data compression "
msgstr "选中此项，进行数据压缩"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:87
msgid "Select time"
msgstr "选择时间"

#: gene/tumour/interfaces.py:264
msgid "Separation operator"
msgstr "分离操作人"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:104
#: gene/tumour/interfaces.py:258
msgid "Separation time"
msgstr "分离时间"

#: gene/tumour/interfaces.py:400
msgid "Sequencer number"
msgstr "测序仪编号"

#: gene/tumour/interfaces.py:405
msgid "Sequencing IP"
msgstr "服务器IP"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:40
#: gene/tumour/interfaces.py:410
msgid "Sequencing filename"
msgstr "测序文件名"

#: gene/tumour/interfaces.py:395
msgid "Sequencing operator"
msgstr "测序操作人"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:119
#: gene/tumour/interfaces.py:389
msgid "Sequencing time"
msgstr "测序时间"

#: gene/tumour/interfaces.py:139
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#: gene/tumour/handlers.py:110
msgid "State"
msgstr ""

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:401
#: gene/tumour/interfaces.py:1169
msgid "State transition"
msgstr "状态转换"

#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:36
msgid "Step"
msgstr "步骤"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:45
#: gene/tumour/handlers.py:109
#: gene/tumour/interfaces.py:440
msgid "Steps"
msgstr "步骤"

#: gene/tumour/browser/import.py:421
msgid "StepsError: steps expected ${expected}, got ${got}; "
msgstr "步骤错误: 预期 ${expected}, 得到 ${got}; "

#: gene/tumour/interfaces.py:166
msgid "Submission department"
msgstr "送检科室"

#: gene/tumour/interfaces.py:171
msgid "Submission doctor"
msgstr "送检医生"

#: gene/tumour/interfaces.py:161
msgid "Submission hospital"
msgstr "送检医院"

#: gene/common/profiles/default/workflows/genetic_testing_workflow/definition.xml
msgid "Submit for review"
msgstr "提交审核"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:68
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: gene/tumour/browser/import.py:193
msgid "Success or failure"
msgstr "成败"

#: gene/tumour/vocabulary.py:12
msgid "Surgery"
msgstr "手术"

#: gene/tumour/interfaces.py:242
msgid "TCC/TCP"
msgstr "TCC/TCP"

#: gene/tumour/vocabulary.py:15
msgid "Targeted drug therapy"
msgstr "靶向药物治疗"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:38
#: gene/tumour/interfaces.py:253
msgid "Task no"
msgstr "任务单号"

#: gene/tumour/interfaces.py:374
msgid "Template kit lot number"
msgstr "模板制备试剂盒批号"

#: gene/tumour/interfaces.py:369
msgid "Template preparation operator"
msgstr "模板制备操作人"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:116
#: gene/tumour/interfaces.py:363
msgid "Template preparation time"
msgstr "制备时间"

#: gene/tumour/browser/import.py:594
#: gene/tumour/interfaces.py:58
msgid "The URL you have provided could not be reached."
msgstr "提供的URL无法抵达."

#: gene/tumour/interfaces.py:50
msgid "The URL you have provided could not be reached. Please verify the URL is correct and that the network location is reachable."
msgstr "您提供的网址无法到达。请验证网址是正确的，网络位置是可到达的。"

#: gene/tumour/interfaces.py:36
msgid "The value is not of the correct format"
msgstr "数值格式不正确"

#: gene/tumour/interfaces.py:28
msgid "This time cannot be greater than current time"
msgstr "此时间不能大于当前时间"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:168
msgid "This will return objects containing 'word1' and 'word2' or just objects that contain the term 'word3'."
msgstr "返回包含 'word1' 和 'word2' 的对象，或只包含 'word3' 的对象。"

#. Default: "This will search for all objects that contain both 'word1' and 'word2'."
#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:157
msgid "This will search for all objects that contain both 'word1' and 'word2'. "
msgstr "将搜索包含 'word1' 和 'word2' 的所有对象。"

#: gene/tumour/interfaces.py:189
msgid "Treatment"
msgstr "治疗"

#: gene/tumour/interfaces.py:186
msgid "Treatment situation"
msgstr "治疗情况"

#: gene/tumour/profiles/default/types/Tumour.xml
msgid "Tumour"
msgstr ""

#: gene/tumour/controlpanel.py:14
#: gene/tumour/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Tumour Control Panel"
msgstr ""

#: gene/tumour/interfaces.py:608
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: gene/tumour/configure.zcml:46
msgid "Uninstalls the gene.tumour add-on."
msgstr ""

#: gene/tumour/interfaces.py:109
msgid "User group"
msgstr "用户组"

#: gene/tumour/interfaces.py:105
msgid "User search filter"
msgstr "用户搜索筛选"

#: gene/tumour/interfaces.py:106
msgid "User search filter additional conditions"
msgstr "用户搜索筛选附加条件"

#: gene/tumour/interfaces.py:114
msgid "Users search additional filtering criteria. Reference usage: Advanced search instructions"
msgstr "用户搜索附加过滤条件。用法参考: 高级搜索用法"

#: gene/tumour/browser/import.py
msgid "ValidationError"
msgstr "验证错误"

#: gene/tumour/browser/import.py
msgid "Value is too big"
msgstr "数值太大"

#: gene/tumour/browser/import.py:325
msgid "ValuesError: ${sample_title} ${sample_value} already exist; "
msgstr "数值错误: ${sample_title} ${sample_value} 已经存在; "

#: gene/tumour/browser/import.py:299
msgid "ValuesError: ${sample_title} ${sample_value} are not unique; "
msgstr "数值错误: ${sample_title} ${sample_value} 不唯一; "

#: gene/tumour/browser/import.py:402
msgid "ValuesError: ${sample_title} ${sample_value} does't exist; "
msgstr "数值错误: ${sample_title} ${sample_value} 不存在; "

#: gene/tumour/handlers.py:101
msgid "Warn"
msgstr ""

#: gene/tumour/browser/templates/backup.pt:82
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: gene/tumour/interfaces.py:99
msgid "When the entry has expired, send an email message to inform the user"
msgstr "当记录过期，发送Email消息通知用户"

#: gene/tumour/browser/form.py:697
#: gene/tumour/interfaces.py:1244
msgid "Workflow state transition"
msgstr "工作流状态转换"

#: gene/tumour/browser/import.py
msgid "Wrong contained type"
msgstr "包含的类型错误"

#: gene/tumour/browser/templates/backup.pt:64
msgid "You can choose to data compression or not."
msgstr "选择是否数据压缩。"

#: gene/tumour/browser/templates/backup.pt:39
msgid "You currently have ${number_of_objects} tumour objects to be backup."
msgstr "目前有 ${number_of_objects} 个 Tumour 需要备份。"

#: gene/tumour/interfaces.py:77
msgid "You need to send the text."
msgstr "您需要发送的信息"

#: gene/tumour/handlers.py:103
msgid "[${warn}] [Tumour] ${count} items Expiration Notification"
msgstr ""

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:389
msgid "actions"
msgstr "操作"

#: gene/tumour/vocabulary.py:31
msgid "cfDNA"
msgstr "cfDNA"

#: gene/tumour/vocabulary.py:35
msgid "cfDNA\RNA"
msgstr "cfDNA\RNA"

#. Default: "<strong>N</strong> Items will be permanently deleted! Deleted cannot be recovered."
#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:514
msgid "delete-warning"
msgstr "<strong>N</strong> 条数据将被永久删除！删除无法恢复。"

#. Default: "View"
#: gene/tumour/profiles/default/types/Tumour.xml
msgid "description"
msgstr ""

#. Default: "<strong class=\"_total\">N</strong> items selected, <strong class=\"_same\">N</strong> same library barcode: <br /><span class=\"_bar\"></span>"
#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:544
msgid "dilution-confirm"
msgstr "<strong class=\"_total\">N</strong> 条数据, <strong class=\"_same\">N</strong> 个重复的文库条码: <br /><span class=\"_bar\"></span>"

#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:53
msgid "download"
msgstr "下载"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:139
msgid "end time"
msgstr "结束时间"

#: gene/tumour/vocabulary.py:32
msgid "gDNA"
msgstr "gDNA"

#: gene/tumour/vocabulary.py:34
msgid "gDNA\RNA"
msgstr "gDNA\RNA"

#: gene/tumour/browser/configure.zcml:47
msgid "gene tumour search data"
msgstr "Tumour查询数据"

#: gene/tumour/browser/configure.zcml:36
msgid "gene tumour search view"
msgstr "gene tumour search view"

#: gene/tumour/configure.zcml:36
msgid "gene.tumour"
msgstr ""

#: gene/tumour/configure.zcml:46
msgid "gene.tumour (uninstall)"
msgstr ""

#. Default: "Enter a comment that describes the changes you made."
#: gene/tumour/interfaces.py:1063
msgid "help_change_note"
msgstr ""

#. Default: "Backup"
#: gene/tumour/browser/backup.py:61
#: gene/tumour/browser/restore.py:62
msgid "label_backup"
msgstr "备份"

#. Default: "Cancel"
#: gene/tumour/browser/backup.py:117
#: gene/tumour/browser/restore.py:94
#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:78
msgid "label_cancel"
msgstr "取消"

#. Default: "Change Note"
#: gene/tumour/interfaces.py:1062
msgid "label_change_note"
msgstr "更改注释"

#. Default: "Import"
#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:83
msgid "label_import"
msgstr "导入"

#: gene/tumour/vocabulary.py:108
msgid "name"
msgstr "name"

#: gene/tumour/browser/form.py:153
msgid "operation cancelled"
msgstr "取消操作"

#: gene/tumour/browser/search_view.py:217
msgid "result"
msgstr ""

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:132
msgid "start time"
msgstr "开始时间"

#: gene/tumour/vocabulary.py:118
msgid "step1"
msgstr "样本"

#: gene/tumour/vocabulary.py:119
msgid "step2"
msgstr "核酸"

#: gene/tumour/vocabulary.py:120
msgid "step3"
msgstr "文库"

#: gene/tumour/vocabulary.py:121
msgid "step4"
msgstr "检测"

#: gene/tumour/vocabulary.py:122
msgid "step5"
msgstr "完成"

#: gene/tumour/browser/import.py:417
msgid "steps"
msgstr "步骤"

#. Default: "duration:${time_to_duration}"
#: gene/tumour/browser/templates/import.pt:119
msgid "time-report"
msgstr "执行时长：${time_to_duration}"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:179
msgid "which returns all words that begin with 'Z'"
msgstr "返回所有以 'Z' 开头的单词"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:181
msgid "which returns all words that begin with 'Zop' and have one more character - just like in a Un*x shell."
msgstr "返回所有以 'Zop' 开头且后有一个字符的单词 — — 就像在 Un*x shell中。"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:159
msgid "which would search for occurrences of 'word1' but would exclude documents which contain 'word2'."
msgstr "这将搜索包含 word1 但不包含 'word2' 的文档。"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:206
msgid "will return all objects that contain the terms 'bob' and 'uncle' but will not include any objects that contain words that start with 'Zoo' like 'Zoologist', 'Zoology', or 'Zoo' itself."
msgstr "将返回包含 'bob' 和 'uncle'，但不包含以 'Zop' 开头的像 Zoologist', 'Zoology', 或 'Zoo' 的所有对象。"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:210
msgid "will return all objects which contain the word 'snakes' or 'frogs' but do not contain the phrase 'carpet python'."
msgstr "将返回包含 'snakes' 或 'frogs' 但不包含短语 'carpet python' 的所有对象。"

#: gene/tumour/browser/templates/search_view.pt:199
msgid "will search for all occurrences of the phrase 'carpet python' or of the word 'frogs'"
msgstr "将搜索包含短语 'carpet python' 或 单词'frogs' 的所有对象"
